民陣頭先都主動信任你地前線發表話「相信今日唔會有任何衝擊」

金鐘班友你地對唔對得住民陣，對唔對得住今日出黎既 170 萬 ++ 人

民陣信你地，你地唔比面民陣，下次人地篤你灰就莫怪人

Tui

你肯走同叫人走，今日就贏

push

幫你推

示威者幾時衝擊呀，又抹黑

多撚謝班唔散嘅豬隊友
有新聞搶fo喇

唔篤灰
唔割蓆

請仔仔女女返屋企啦好嗎😢

翻屋企

叫完一齊走就走得架啦 唔好淨係叫唔走

今日唔好衝好無啊大家
各有各做
今日係和理非舞台
就算要衝都第日啦 好無啊

推

摭哂耳仔，包到咁實。戴乜Q gear 呀依家，走啦！
鬼太多！走！

全世界 返屋企

難聽講句 成班on9 令人失望

喺現場既你肯走同叫人走，今日就贏